<resources>
    <string name="app_name">Kereta Kita</string>
    <string name="railfans_indonesia">Railfans Indonesia</string>
    <string name="welcoming_text">Selamat datang di aplikasi Kereta Kita komunitas pecinta Kereta Api Indonesia unofficial PT. KAI</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="privacy_policy"><![CDATA[Privacy & Policy]]></string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="privacy_policy_title">Kebijakan Privasi dan Ketentuan Penggunaan</string>
    <string name="privacy_policy_content">Tanggal Efektif: 1 Februari 2025
        \n\n1. Pendahuluan
        \n\t\tSelamat datang di aplikasi "Kereta Kita". Kami berkomitmen untuk melindungi privasi Anda dan memastikan bahwa informasi pribadi Anda tetap aman. Kebijakan Privasi ini menjelaskan bagaimana kami mengumpulkan, menggunakan, mengungkapkan, dan melindungi informasi pribadi yang Anda berikan saat menggunakan aplikasi "Kereta Kita".
        \n\n2. Informasi yang Dikumpulkan
        \n\t\tKami tidak mengumpulkan informasi pribadi. Kami hanya mengumpulkan informasi terkait duna perkereta apian untuk meningkatkan pengalaman Anda dan memberikan layanan yang relevan. Jadwal kereta yang ditampilkan dalam aplikasi ini berdasarkan "GAPEKA 2025".
        \n\n3. Penggunaan Informasi
        \n\t\t\t● Informasi yang kami kumpulkan digunakan untuk:
        \n\t\t\t● Menyediakan, mengoperasikan, dan memelihara aplikasi.
        \n\t\t\t● Meningkatkan, mempersonalisasi, dan memperluas aplikasi.
        \n\t\t\t● Memahami dan menganalisis bagaimana Anda menggunakan aplikasi.
        \n\t\t\t● Mengembangkan fitur, produk, dan layanan baru.
        \n\t\t\t● Berkomunikasi dengan Anda, baik secara langsung maupun melalui salah satu mitra kami, termasuk untuk dukungan pelanggan, memberikan pembaruan, dan informasi lain yang terkait dengan aplikasi.
        \n\n4. Perlindungan dan Penyimpangan Data
        \n\t\tKami menerapkan berbagai langkah keamanan untuk memastikan keamanan informasi. Kami berusaha melindungi data Anda dari akses, penggunaan, atau pengungkapan yang tidak sah.
        \n\n5. Usia Pengguna
        \n\t\tPengguna usia 16 tahun keatas dapat menggunakan aplikasi "Kereta Kita" dengan akses ke semua fitur.
        \n\n6. Hubungi Kami
        \n\t\tJika Anda memiliki pertanyaan tentang Kebijakan Privasi ini, silakan hubungi kami di ardevcreations@gmail.com
        \n\n\tDengan menggunakan aplikasi "Kereta Kita", Anda setuju untuk mengumpulkan dan menggunakan informasi sesuai dengan kebijakan ini.

    </string>

</resources>